有無人有慣性屙屎習慣

發覺每日朝早都會差唔多時候個肚就會搞下搞下要去屙屎
試過有日專登唔屙 個肚即日就會唔舒服

一日痾幾次屎

定時定候屙係好事

每日就係朝早個次

我係朝早一起身就要踎下屎塔，之後沖涼洗頭先出門口返工

有得屙先好

返工唔屙屎屙尿有咩做？

正常人每朝早食完早餐後就會想去，因為腸胃有食物到開始蠕動

會 每日起身準時8-9點屙一次

每次都係食完早餐5-10分鐘後就會想屙

我每日起身都屙
唔屙個日會周身唔聚財